我中左老千群 買左1472 好想喊

條仆街老千群仲踢埋我
屌佢老母
佢11點24分同我講會升到4.6
我尋晚見佢急跌
即刻打去屌9佢
佢cap圖比我睇上午0850叫人放
好撚馬後炮
我3.88入 依加3蚊
點算好報警嗎😢

買咗幾多？

屌佢老母又話升到4.6
馬後炮

奶共狗抵撚死
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

踢埋我 點鳩算

點算

唔怪得要咁低賤做五毛籌錢幫你個cancer老母出殯

3.88入 3.91放
真係開心 執到笑, 你唔講

天叔叔唔好輸打贏要啦

個藉口幾好

夾手夾腳造升????

抵啦, 你乖乖地我哋點會踢鳩你

放心，會上到4.6

真股神 咩群組 洗唔洗錢 想入

會升到4.6架

十年後

發夢啦
留比個孫就差唔多

呢啲老千婆股證監會完𡌅唔做嘢
金融中心

新玩法

原來真係有人咁白痴信依啲群

死都死係人地手上

呢d狂半新股一向都係突然插
仲有9938，1701

你夠膽高追就要預左會突然落閘跌9成以上

咁你又入？

好快會上返0.46

輸打贏要

我好多謝你呀Lacey 等你下隻推介

其實依啲最好入，佢叫你買咩你掉轉買，幾日後你就係股神

日經

無得沽空架

所以都係美股好玩

我同事之前三蚊入左
佢話渣一個月
照計佢應該走左
恭喜佢

人地叫你買前通知你又唔通知 仲要輸打贏要 都唔知話你咩好

疑「微信女」騙案再現 生興單日瀉九成

樓主d frd 都有上報紙

你唔輸錢人地點贏錢？

前幾日已經有講呢隻準備跳水啦

呢D股冇熊證/put輪架

成日話美國點好點好 啲勇武同美國暴徒無分別

抵死啦藍屍

佢唔識，咪笑。

我睇完都以為睇錯
跌到0.37

我朋友好得閒同佢玩

咪係，買果時樓主又唔同人講

咁人地要賣既時候又駛乜通知樓主？

用個"群"字既, 都係抵死
屌你老母

你咁撚蠢，唔怪得係藍絲

on9係幫唔到
只會覺得抵死

屌你

笑撚死

人地仲得閒啦

抵撚死

上星期連登已經話依隻係老千股

幾十年前都已經有依d老千股啦

咁撚蠢到而家都有人信

最少他仲有黨呀

打呢個電話啱你多啲
2689 1105

唔洗報警

輕生控股

Logical
唔識財經野
呢種情況佢大約輸幾多

買股就好好地做功課研究好再買啦

班友起得倉嘅股點會有得put

Karma is a bitch

樓主都係沒左大約90%，他仲有10%可以lose，樓主加油

.......
你同老千都係中国人, 俾錢佢地賺都應該嘅, 幫下同胞嘛

抵撚死啦冇腦藍絲

開頭覺得樓主係假膠, 點知應該唔係.
真係抵撚死, 希望你下世做乞兒, 唔洗再輸股票

人一藍，腦變殘

驗左腦先

白痴仔

條女FAT FAT , 我諗佢平均價唔洗2蚊, 成班人$3.8幫佢清貨

冇既，你幫緊你地既人jei

同佢鬥長命，strong hold 死到唔好放 ！

齊齊食肉(人地圍內)
btw抵撚死ga喎廢物藍絲

$3.88一個鐘可以直飛$0.38, 究竟係點可以做到?

IFC天台留左位比你

我呢排都夠啦, 係時候比其他人搵下

樓主買咗幾多？

D人話藍絲無腦，我之前都唔信

除咗抵撚死都唔知講咩好

好記得5，6年前岩岩出黎做野，
有隻261 輸左萬幾蚊交學費

戇撚鳩

報警你咪警察囉 毅進仔智商低係要比人呃架啦
建議你咪報警 棧比人笑
第三次考車肥咗未？

認真 就來起到樓主底

3毫唔放，好快跌到1毫供股10合1呀傻仔。
走你仲有1/10，唔走變碎股＝0

屌

笑撚死我
唔on9 唔蠢唔做狗啦

唔係樓主玩緊條微信女咩定係作出黎話自己放左其實未放

原來藍屍冇腦係真

單日直落 輸9成 呢d閪股俾多廿年都未回到家鄉啦

問共產黨拎啦

得返0.25, 就黎變仙股

原來真係有人信呢啲

次撚次都話有人唔守規矩，驚動個莊

弱智先信
手法咪又係同倫敦金差唔多
換湯不換藥
2020啦醒少少啦

一日唔放一日都唔叫蝕

樓豬輸打嬴要

樓豬：

出幾個五毛po都賺返啦

一隻，兩隻

港交所真係好高質

傻鳩藍絲 有樣睇

我之前睇個老千group都係用呢個做理由

笑𠹌咗 將條命交比人

成交量低概股票好易出現
睇返大時代你就會明曬
夠曬經典

合謀操控價位好似犯法

唔講唔知 笑撚到仆街

呢個 X 軍團你都好信，上網search下都見到佢地D資料

X軍團為X司令(黄司平先生别號遊皇/ 遊俠 小皇子)

關我撚事

未見過條線咁直
多謝樓主提供笑料

長揸啦傻仔

我就係長揸

依家收成期

藍絲都係弱智 笑死

咩一個鐘 1分鐘多d咋

你都on 9 衰貪心
Btw 發現啲人一講無事無事 好大機會係大陸閪

成交少？無buyer?香港無熔斷？

廢柴藍絲 又廢又老 晚晚上網對住d學生妹打飛機啦 學人出黎獻世

無量下跌
個莊係呢幾個月其實已經不斷散緊貨
呢日係終於無傻閪肯接果日咪咁囉

贏又唔見你報驚？

#mystory

奸有奸輸
報應

我而家信了

其實呢d騙局係點操作？
Wechat扮女不停叫人買，再話位大手沽？

無左幾多?

btw 驚察唔會理的 只會叫你落口供
因為你d錢追唔返的了。

唔見幾萬就算啦。賺得返

都未到星期五，俾啲耐性啦

建議樓主腳踏實地做人，
唔好再掂股票

今日好多麻煩野搞做到個人好燥
但見到有藍絲仆街,即刻令我心情好左好多,多謝藍絲

屌，樓主呢d藍絲，鬼唔望佢再俾人呃過啦

你set4.6大手入貨咁咪可以升上4.6

群組分享link:
本群為賭/債仔分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重

又未到星期五
藍絲樓主, 可能聽日七蚊呢

on99係咁易就唔洗我日日炒得咁辛苦

微信女新手法

隻野竟然有7千萬成交額
又跌 30%

垃圾股都買

樓主你條冚家剷幾時跳樓死？

條女more

中晒WO

真，前幾日先講完。

派左好耐啦呢隻 2星期都黎緊 派曬咪插

究竟有幾on9先會玩呢d

睇番張圖, 樓主真係似最遲俾人通知個位, 樂觀D睇, 佢都叫企過一下高峰

低b學玩股？

抵𨶙死啦

Pump group都信
就係要你班散戶買貨
唔係佢地點有水搵

溝貨啦咪得溝到升返

樓主點解唔回應

唔會自殺掛

買埋啲垃圾股 ，我係佢都益自己fd先啦，氹你呢啲傻仔卑我散貨咋
條路自己揀，仆街唔好喊

0.29

5毛樓豬呢

我在半年左右就因為下載某經紀行的apps, 就有微信女借意埋身，比個料我去玩佢嘅遊戲，4年前我有朋友也中招所以我就唔會跟就沒有聯絡

入嚟就係睇呢張圖

報警啦7頭

on9先信

下隻到6063

利申：老千

每次見到呢d post 都諗起個藍屍廢老豆仲揸住隻閪易鑫

我賺喎

微信女手法你都信

1433，2680，重有一隻出個蘋果新聞

尼D騙案估唔到真係會有人中

仲戇鳩過喺 IG Shop 買嘢

87仔

係呢隻唔好彩姐，我跟佢哋成日都賺錢㗎，你問吓老師可唔可以溝多幾注，咁就可以贏番！
下次記得跟實啲老師呀

抵撚死
藍屍真係-又on9又推卸責任
贏錢時就笑哈哈

抵撚死ga喎死廢藍還掂都無撚腦，抵俾人呃晒d錢

3.91 最佳好價，但已經係頂

已經問Lacey 拎咗樓主 (龍仔）電話
好擔心樓主會做傻事
你再唔回應我就打比你喇
定係行緊咇唔得閒上連登

落雨訓左一日

Fbi is watching you

agger，跟住買put

1701無咩問題wo

Lacey都叫你加碼袋錢落你袋

用1億推返上$4.6

...你知呢啲殼股係無得put 㗎可

同群組入面啲傻西對賭咪得

全世界都知啦，無得沽空姐嗎

升喎

今日倍升

抵撚死藍得嚟重要咁撚on9
你以為自己大戶？

我終於明白點解會一直有人中電話騙案
原來呢個地球真係有你呢啲傻閪

幾乎大部份急跌垃圾股，背後都是一個局

微信女都有講

無得沽點對賭啊on9仔

連登多蠢人

陸續有嚟！因貪心和蠢的人太多

呃完貨喺時候坐火箭

你真傻定假傻
對賭駛撚沽
佢地買個陣
你accept trade price
定到期日
咪知佢比錢你 定你比錢佢囉
On9留番比你老母🥴

.....㭍夠未

真心膠？

五毛死全家最緊要全家有事

貪果20-30%洗撚買呢啲仙股咩

邊日回吐完一波番去買美團ba oxy 坐一兩個月無30%都十幾%

洗買仙股歸0

個個都屌佢藍屍既，睇po又分便唔倒住

柒左就算啦 兜條撚咩

On9 留言企質到
理據呢
連登仔

低質